if you can't 溝she ,go join them

be gay

No

join they

if you 溝them, she can't go

You have,why play me